金日以為去左晏菲路

好多痢狗

係咁架啦

收到風 你帶頭搞事

yes

獌難啲 狗入唔到大球場

成班猁狗係看台, 你同我講狗入唔到大球場

痴線 十一點經過旺角 一車車痢狗

入到咪姐係唔係狗囉 唔識教你咩叫畜牲不得內進掛